你 你是雲加嗎 ? 尚愛看少將贏歐霸 ?

最近 近乎沒露面 你有新對象嗎 ?
真想帶你見見 我剛險簽的她
我想聽你意見 這算是病吧 ?
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛慕她?